係唔係應該年年都搞萬千熄機賀台慶？

你唔使同我講「你仲睇TVB呀！」，我睇唔睇唔係重點，重點係社會應該形成一股風氣，就係睇TVB就係柒，係老鬼藍絲垃圾先會睇TVB, 仲要每年搞一次「萬千熄機賀台慶」，響各大媒體post自己響台慶當日熄咗電視唔睇TVB！

請問大家點睇？

根本呢啲人先係最留意tvb

9唔搭7

本身無睇，係咪要特登開再佢再熄？